幫隻鸚鵡打格仔係咩玩法

【台警轟22槍】鸚鵡「QQ」子彈亂飛都冇走 匪徒：去邊都帶佢！

台灣高雄市特勤中隊今開22槍查獲「流動軍火庫」，警方控制現場後發現車上有一隻活鸚鵡，因色彩鮮豔，且未飛離現場或躁動，引發關注。

落網疑犯之一的洪億原對警方表示，鸚鵡名叫「QQ」，品種是吸蜜彩虹鸚鵡，他1年多之前花費6,000多元（新台幣，約1,600港元）買來幼鳥飼養至今，「但不知公母」，因為「QQ」不用關在鳥籠內也不會飛走，所以他都會帶着「QQ」一起外出，「不論做甚麼事，都會帶牠一起！」
洪男說，這次他要跟朋友一起到南投戒毒，擔心「QQ」在高雄沒人照顧，於是帶着牠一起隨行，沒想到竟然遇到警匪槍戰。
警方說，洪男與同夥陳羿丞仍在錄取口供，警方目前將鸚鵡「QQ」安置在陳羿丞的車內，「有打開窗戶縫隙，不會讓鸚鵡被悶死！」

QQ=700

007=QQ

00Q=77